一陣去人仔台出huawei p30 pro有咩要注意？？？？

有無話有咩要check

注意會爆炸同埋資料會傳送去北京

去 check check 個腦先

出s10好過啦

見到樓主個名咁型，記得試用腳指紋解鎖

你地唔抵得我地中國手機科技勁過美國

中國芯中國茫中國an

係呀係呀，哈哈哈，屌你老母

竟然對蟈品牌作出否定, 你係唔係蟈人

垃圾港狗最叻返大陸飲喜茶買大陸機

唔洗自己backup
國家會幫你備份 好方便

我地中國冇嘢下

試下唔run Android同唔用台積電代工同Sony cmos?

注意連登仔不願面對、反上腦

無美國既OS，德國既LEICA，華為手機is a

下世小心D

收大陸錢講野仲咁理直氣壯

幻想當真實你都好理直氣壯

G chi ching微信支付寶抖音要馬上裝

搵下屋企望到既單位邊個單位有正野睇
用華為望遠鏡🔭